Mevrouw St. Clair heeft mij vriendelijk twee kamers ter beschikking gesteld, en je mag er zeker van zijn dat ze niets dan een welkom zal hebben mijn vriend en collega.
Ik haat het om haar te ontmoeten, Watson, als ik dat heb geen nieuws over haar man.
We zijn er.
Whoa, daar, whoa!"
We waren voor een grote villa komen staan ​​die binnen zijn eigen redenen.
Een staljongen was naar het hoofd van het paard gelopen, en terwijl ik naar beneden sprong, volgde ik Holmes op de kleine, bochtige grindpad dat naar het huis leidde.
Toen we dichterbij kwamen, de deur vloog open en een kleine blonde vrouw stond in de opening, gekleed in een soort van lichte mousseline de soie, met een vleugje luchtig roze chiffon om haar nek en polsen.
Ze stond met haar figuur geschetst tegen de vloed van licht, één hand op de deur, één half opgeheven in haar gretigheid, haar lichaam licht gebogen, haar hoofd en gezicht uitstak, met gretige ogen en van elkaar gescheiden lippen, een staande houding Vraag "Goed?
"ze huilde," nou?
"En dan, gezien het feit dat er twee waren van ons, gaf ze een kreet van hoop die zonk in een kreunen als ze zag dat mijn metgezel schudde zijn hoofd en haalde zijn schouders.
"Geen goed nieuws?"
"Geen."
"Niet slecht?"
"Nee."
"Dank God daarvoor.
Maar kom binnen.
Je moet moe zijn, want dat heb je had een lange dag. "
"Dit is mijn vriend, Dr. Watson.
Hij is van het meest vitale gebruik geweest ik in verschillende van mijn gevallen, en een gelukkige kans heeft het gehaald mogelijk voor mij om hem eruit te halen en hem hiermee te associëren onderzoek."
"Ik ben blij u te zien," zei zij, terwijl zij mijn hand warm drukte.
